今晚曼聯會唔會牙積士式反杯

蓋清咁明目張膽燈對家好咩？

蓋清利迷係人都知

我10年阿積士球迷 當年牙蘇單季49球好撚屈機

講還講唔好講牙蘇

巴黎聖日耳門近7場全勝，包括於首回合作客2比0技術性擊退曼聯；他們火力強勁，近4場合共轟入13球。曼聯最近受傷兵問題困擾，上仗在主場以3比2反勝修咸頓，雖然踢得辛苦，但可見球員鬥心十足；今戰也不會輕言放棄，可取「讓球」客勝。

馬會都睇好曼聯

冇普巴

又玩反杯悶到

有冇咁老土呀

蓋清炒場單野家陣係咪保釋緊

巴黎聖日耳門近7場全勝，包括於首回合作客2比0技術性擊退曼聯；他們火力強勁，近4場合共轟入13球。曼聯最近受傷兵問題困擾

結論竟然係讓球客勝

咁又唔係阿積士式既
阿積士踢得好過皇馬多多聲
今場曼聯最多50 50
不過psg班大帝諗住贏撚硬又唔追波又唔逼抵撚死